過左deadline報唔到topup可以點？

小弟係今年asso year2番學 之前就報左ugc既幾科 到而家都冇消息 都一定冇希望㗎啦我覺得

到深信自己冇希望既時候 先發現自己唔記得報topup 而家又過左期 真係好擔心自己會揸兜搵食 大家有冇啲咩後路可以建議下

Gap year 一年賺下錢去下旅行番到黎再搵學校

如果之後入唔到咁點🤦🏻‍♀️

如果過deadline唔耐 試下打電話/send email求情 誠懇咁求

你還有scope，明德等等，怎會沒書讀？

Cgpa幾多？邊間？

3.1幾 cccu

買位既話做住野
睇下搵到斯咩工先再買位啦

讀咩科？
都幾低下，讀廢科先叫啱啱過門檻

啲日文科囉 bilingual

所以咪淆過左topup

下年再報
做一年野先

你可以打去問一問仲接唔接受apply,
有D會叫你send info過去比佢望望, 一線機會,

但gap一年亦不是壞事, 想清楚自己去向